喺街上發現到單細胞生物！！

我對單細胞生物既認知

啊頂呢間鋪嘅人改變咗我既認知
龐大工作量

樓主俾地產狗串完?

你其實係咪想搵人返工

AA狗淨係識入嚟負評？

會唔會係咁
有人唔做做__